**Sensor de Luz**

Projeto feito com Arduino Uno R3

O intuito do projeto foi utilizar os conhecimentos já obtidos e testar novos componentes, dessa vez foi o sensor de luminosidade.

O arquivo do código todo está disposto nesse repositório com a extensão .ino, para quem quiser baixar e upar para o Arduino.

Na imagem abaixo tem o circuito montado no tinkercad, para poder observar como foi feito, e na outra imagem será colocado os componentes utilizados no projeto, assim como o link para o projeto, podendo assim experimentar ele.

![Circuito Screenshot](images/Circuito.png)

![Componenetes Screenshot](images/Componentes.png)

Aqui tem o link para o circuito feito no tinkercad:

https://www.tinkercad.com/things/efmn94RCWqU-sensor-de-luz/editel?sharecode=xLxZLPNBcoZEufxoEvdbynGApb9lwIeY5HaWExI24BI=
